HI 淡友 (434)

連續幾口 8輸9，0輸1，無運時連我自己都不得不苦笑

買對面

常規賽好多隊睇唔睇都得，季後賽真搏命場場都精彩

又兩個post

跟買長莊長閒又爆路，自己去買爆路又無信心會打斷條路

有排喎playoff 睇住先喇 餓左波好耐

岩岩推快左 開唔切

仲諗住新開一個POST第一個就屌外賣仔添

今年火箭同76人好似唔多掂，
速蟲好似幾屈

8:30 佢有得食kelly cheung，好羨慕

係度繼續屌

美國時間6號midterm
啫係香港7號日市先會price in?

但美國6號選完應該隔一日先知結果？咁啫係香港8號日市先price in?

竟然有人討論nba

不過viu有廣東話講波好正

市場最鍾意炒預期
就好似唔洗G20後,港女已經彈緊

公又贏 字又贏

股市唔是買現在

火箭冇左ariza 早兩場冇左harden即刻現形 paul已經跌左watt 唔係好帶得起隊波

唉76人 上年打得幾好 但成個暑假好似一個人都冇買過 ben simmons 今年仲係唔識射波

冇諗過大手怪同derozan 互調效果都唔錯 依家兩隊都有競爭力仲好睇

買左書 得白色vol 2 冇紅色vol 3

星期六日冇市可以放鬆下
又會播得咁突然 好似尋晚先開始話播

無左ariza 唔止少左三分仲少個人做防守
速蟲年年季後賽比騎狗撚狗 今年機會來了

有答案

賭仔唔識睇書

咁vol3係點？

冇左james 速龍唔洗驚了 但derozan 係西岸有機會都係比james刻住 不過呢樣就睇下遲d湖人打成點先知

Ariza個位都幾重要 依家冇左佢火箭防守差好遠

有無綠軍fans 由中學支持到依加

我唔係fans 但有留意 陣容深度有得同勇士鬥下

綠軍熱血籃球

比佢陰左唔緊要 一陣再去搵

認真問，侵侵選贏，繼續打中國，港女跌

侵侵輸，美國經濟差，冚球產，都係跌

係，所以6號前儲定淡倉

因為淡友post 愈黎愈好賣

咩書？

好掛住三巨頭 同埋ab0

星期六都慣左手開個aastock 同investing app 睇 病得好嚴重

放鬆下喇

去快艇做左人球咁

吉倉星期6起身都開左

一諗起過夜賺完又過夜蝕返好似發場夢咁

Here

點解我咁靚女都要去做咕喱
媽咪俾左架車仔我 要我去拖個膠衣櫃番黎

Kg

嘩 喱士

LAL fans here

但咁細架車拖到咩 衣櫃喎

以前會同lal fans 拗邊隊勁d , 依加覺得有少少sad
時代唔同左，又無咩運氣前幾年都抽唔到d乜大粒野

大家又有新相j

依家綠軍個陣超強喎

真心問，琴日trump咁搞法放流料。多唔多人輸錢，正常應該熊既人多d

計好支持阻力先入淡 ，隨時選完都話可以願意同中國講，g20先反口

講緊湖人阿
綠軍依幾年d trade咁勁 d簽又多又靚 點會輸

結論都係睇大戶點解讀

20手251牛

湖人個陣暫時睇都有進步 我覺得差個穩定既射手 同埋要有人頂頂mcgee個位 佢後備d C位

我都唔知呀

26488 熊fatfat

以前黃綠大戰超好睇

熊字頭巴打出嚟啦

下年la 都有機會既 今年太早

好悶呀

去打飛機囉

依加? 3 point x 3 point x 3 point

去幫奈奈拖衣櫃

又要打J喇

267熊重貨，姐係好多人贏錢

好多朋友牛左

夢想係去td garden 睇黃綠final

真心唔夠膽買咁近 勁假比人打左真係喊出黎

我對「打j」嘅意思越嚟越含糊
係咪有相睇就叫做打j

Brown Tatum

最憎呢隻指甲油顏色
冇taste

一定要黃綠呀 ？ 咁真係要等下
James早一 兩年過黎就好 依家都勁 但始終唔係最當打

Feel到佢有時力有不繼

見到你身體任何一部份都可以打j

咁咩色先至好睇
我整10次有九次都係粉紅色

佢意思係可以對住你張相嚟打j

正確d就係有你既相就可以打

34喇 唔可以打太耐
但playoff果陣又唔同講法 依家打養生波

知你買牛喇 等開市喇

我唔準你咁講野

又有新句喎佢

你仲未搵到?

宜家regular都打36分鐘

冇市喎 抖兩日先再叫喇

其實你地同我講緊笑咋可

叫少左咖喇 之前cavs場場 打4x 上年cavs佢唔在場 隊波即刻散 唔知打緊乜鳩

夢想既野邊有咁易變

琴晚叫到 夜期收皮 佢收皮 今日見有消息 又開始叫
琴晚佢應該訓唔著

連我都知 點解你會唔知。。。奶喎

下 我一直都好認真咁同你講喎 講足幾個月了

可能殺完近熊再落

36我覺得都太多對佢黎講

星期一爆升喇 放心喇

諗起去到個post去到1000 我都追唔到條數 去到1000都仲唔知臭閪奈奈個IG

灰

嘩 大隻奈

力大無窮

你一個人點拉

知喇 知喇 星期一一定升撚硬 仲要裂口高開 放心咁

佢一定色誘個看更幫佢喇

要其他人打得生性至得 如果kuzma可以穩定d 場場有貨交 咁james就可以打少d 喇

我覺得最on9 係 lal 唔要randle 明明幾好用

我仲要著住4吋高嘅鞋
你哋成日都話我有兵
兵呢？
有嘅話 我就唔洗自己搬啦

我心情好複雜，一邊我有蟹call
一邊我好想外賣仔落地獄

慘慘豬，下次我來幫你拉

冇衝突咖

大市升 美團跌

鬼叫你住澳門 住香港應該大把淡友post巴打

No free lunch

外賣仔必須死

愛你喔

唉 我唔知呀

唔想面對

整左容 所以認唔到

喂呀

因為占士去到邊一隊都變戰術重心

又寫住止帳號不公開。
IG最on9一樣野 就係頭像唔俾人放大

仆街 手快快sd左出黎

佢邊有咁大呀

算啦放棄啦

放棄左喇

奈奈
i love you

想學布神開個投票po 復出,
有無人G持
佢係咪真係退出連登

我唔識你架喔

肩sir又返黎

復啦 唔好投啦

洗唔洗幫手拖返你屋企？

想見下伯母

你咁燈 唔好出黎搞事喇

肩哥

紅色都買埋 厚到

我follow左你 加得我未？

哇 又走返出去買

搵到喇 ？

搵唔到

都有返屋企 去左隔離買

冇返

好撚重呀 果兩本野

不過個封面整得幾靚

星期日晚先出文得唔得？宜家咁早出，星期一開市都係要跌

你好有決心

原來布神話麵仔開到500番黎

我真係好醒囉
將啲嘢塞晒落個櫃先至搬
咁就可以搬到更加多野

其實大家唔洗咁在意奈奈師姐ig
緣份呢d野有就有無就無
唔洗強求

其實我係黎求佢母親ig

下？
加咩

伯友最醒搵你搞自己唔洗搞

人地老母都唔放過

無 叫你加油搬野

高位叫我

媽咪玩微信
唔玩ig

星期一班廢淡

淡友聖經

輸多過贏 係時候認認真真去學

我都唔知

唔好發夢啦 除非依兩日佢地又開戰就得

認識新朋友咩錯
年齡不是界限
個界限係你銀行戶口

準備叫daddy比少少零用錢洗下先

祝你大賺

點拎呀，我拎都有難度喎

jer佬用條jer都舉得起 扮咩

人問題姐。輸撚到傻掛。你可能都會

愛唔愛我

高撚過個人

求id
最多我微信日日發紅包比你

媽咪

俾個櫃責親腳
岩先個櫃桶跌落黎又掟中個頭
我都係唔放野入櫃桶算

點睇都高唔過你

到我下巴姐

最僧陰天 心情都唔好

牛籤係有錢仔

張相影到兩米幾咁

大戶

個人覺得星期六可以癡住260開call，星期一大方向都係升

睇下個車仔就知唔會啦

乜呀

有露台

我唔記得咗條jer仲大力過隻手
但係你點知架

放埋佢入去都仲得

Jelly

個倉被沈判

解決方法

首先係ig 打#PTGF
再打價錢 幾多錢/1粒
到你香閨一遊，
再叫個男仔幫你搬，
話比機會佢聞你d衫～

咁你就可以搬到野，又有錢收

有露台就有錢
利申 窮撚。
d親戚仲有錢 住貝沙灣 好撚正

有晚偷睇到

用膠紙痴住啲櫃桶，等佢唔好冼出黎先好搬

搵多個人幫手

有樓人仕

起碼唔會係窮先 露台 高層 貴價地段

我睇燈制位

我都被沈判啦

唔知星期一有無千跌

有燈掣位咩？

你係咪對佢好有興趣呢

好難 侵仔又出口術

無淡倉
得有屌米美團

有經驗

CLS侵侵撚哂全世界
一時話冇D咁既事
一時話會再傾下
撚到

行得
都係忍唔住塞滿晒啲櫃桶

不了 一下比佢發死

300-500掛
可唔可以回一回再上。俾我做牛籤

汪汪
I am the dog

今次你做乜咁傻

我諗住止蝕

唔通直上3000點

係喎果粒唔係燈制黎

又要打J

今日咁多糧派

有影相兵仔

要千喎

271 唔走咩
中午爆上去果下

頭先肯定係踎喺度影，等我以為個櫃咁高

琴日布神出左黎 你差我地一張J圖 幾時找數

啲app可以倒數自拍

腳

咁唔po相囉
我個人無聊吖嘛

可能腳架黎

走咗都轉d落防守淡倉ma 3日升二千加星期六日 開一注put都好 咁勇買單邊

佢都冇話返嚟
佢都冇話要j圖
係你地想要咋嘛

好有機心機

我都買put算

佢有講喎。係唔係想走數先

有呀 布巴問j圖係邊

尋日朝早係到講咗好多次叫晒你地

最撚慘係隻388熊

蟹多的煩惱

我無意見

不知情被打靶
真係cls
袋底熊

我追唔切po呀，你見我今日先覆到就知我今日先追晒

打靶果隻？

爆完都未知 要再望先發現流緊血

下
有啲咁嘅事
J圖要影啲咩架

唔知自己死咗

影j

影碌j囉

walking dead

我切左喔
有無巴打可以借黎影張相

牛籤會好樂意

佢分明想走數

Me

最基本有對腳先

筩其灣

量角器

我地一齊叫daddy拎少少錢出黎同奈奈玩遊戲

我要約埋佢媽咪

咁你都知？

你咩料 親子丼呀

佢連我碌j有幾大都知架

侵侵出口術 分分鐘星期一平開

真係ip都唔洗check
對住公路仲要對面座樓咁特別
渣開車既朋友唔好出聲
大家自high完算數

大佬，可能無事呢

做咩係人床下底偷睇

根本要

仲有我

有無人知市巴做咩係咁狙擊布布？

同路人

不嬲唔妥

你條裙

籤爺

我都想塞滿

好呀 老母交俾你 奈奈我黎

今日睇左呢本書，好似叮左一聲

幾時tg我

Why not both

兩個字 順勢

呢個真係好慘

順便

對唔住，貧民無去過港島區

星期一

無tg

唔好呃我喎

邊個有你 我問佢

巴打聽日睇低開幾多

咁快就呃我

同求

呂布都係順勢而行
唔係死牛死熊
個勢牛就買牛
熊就買熊
間唔中夾一兩下咪當學費下次睇準d
唔係下下賭錢鬥氣
開左十場大就要買細

輸到仆街先知

係到執緊屋。一諗起d 星期一d 牛仔就覺得佢地好慘

你要唔要加入

有利好消息

未必低開wo

輸左錢有腳睇下都好既
腳要長同白

唔使客氣

低水600 大戶咁撚勁買返上-300都係低開

佢280食落去 246食上黎

學佢咁 落到去差唔多就買定call 上到差唔多就買定put

執埋d牛走

如果-200收市已經好叻

未必 插咁多因為fake news 依家證實唔係一定會升番晒

尋晚8點半仲升緊200幾

係睇下可唔可以高開翻呢個位

布神睇轉勢好準，當初上番28000，個個都諗住會突破，布神就突然話睇到野轉淡，跟住落左成個月到24500又睇番好友反彈，又中。真心勁

249失守輸到仆街先知錯

信念

幾多牛呀

最近都252驚咩
想佢跌多d比位入
255最好

博高開啦 執十格好走

布布幾時返來

星期一仲可以高開？

Confirmed no Fake news . Why not

我真係唔知邊邊係fake news

高過夜期當高開囉

聽日係平開

侵講左係有傾deal

熊軍仲開心左一晚

之前講果個係咪你先 驚hi錯人

聽日係唔開

ig有開

牛軍數錢

你見到d咩先？

之前一直跌 我都無順個勢 結果 唉

周小川：新金融科技促年輕人借貸消費 恐帶來影響

內媒報道，中國人民銀行前行長周小川在錢塘江論壇表示，中國的儲蓄率在高峰時期曾逼近50%，現已下降數個百分點，反映內需增強。

不過，他指，這個情況但亦帶來調整，借助新金融科技，消費信貸發展非常快，甚至有一些是過分誘導年輕一代提前消費、借貸消費，可能會帶來重要的影響。

對於金融科技的發展，周認為，一方面是許多金融服務提高了效率，但同時也有一些活動出現新挑戰，並在現時的監管之外，恐有新風險。

後生仔唔好過度借助新金融科技去買外賣

all in

一早話傾 所以升左喇。侵侵再出黎講話傾 會唔會再升就唔知喇 55波喇。不過覺得跌機會大d

傻散

而家變左日文名了
你無搵錯

搞笑

點解唔搵我

我發現淡友區好多人想我落地獄

走啦你

我準備加入

等你hi我

點搬

落地獄喇
我唔想見到你
上星期係你最後一次係6字頭上面

等我上車先呀

下星期7字頭

跟住我上車你就落4字頭

啱，一齊diu死佢

好。帶佢地落地獄

走呀你

唔見返7字頭點落4字頭

人地好好地叫美團 你地就幫人改叫外賣仔

全都怪我

ig 寫含指跌470點？

不該沉默時沉默

果個唔update 未反映侵侵講野

你做咩嚟

係呀。所以星期一跌硬 回一回再升 係帶必要既

唔好咁貪心啦 要慢慢嚟

唔識搵你

hi咗

gif字幕菌

adr ig反映左啦ching 侵狗琴晚兩三點講的

去買件美團外賣仔衫黎燒

好明顯係挾淡 睇您守得幾耐

終於番到屋企

一齊燒

間房大過我屋企

都大過我屋企

呢到廳黎
我間房好細
淨係放到2個3門衣櫃
2個鞋櫃
1張梳妝台
1張床
遲啲放埋呢個衣櫃

男人呢?
放到幾多個?

原來我地咁近

你間房都大過我間屋

上次升得勁 跌得仲高 今次唔知又會唔會

勁

我覺得比人串緊

知您仲有個衣帽間啦

Daddy 1個
大屋搬細屋呀
好慘架我
有無人明我嘅感受

幾時找數？布神話你呃佢

何必說穿

講到好似見過我間房咁

遊戲公司做kpop

筲箕灣新樓 呢位師兄都幾有錢

以前有一間房放衫
一間房化妝 放鞋
而家無啦

佢邊有講呀

咩事大屋搬細屋？

豬到無晒錢搬番屋企住

奶清炒燶股

成也阿爺 敗也阿爺 琴晚人仔都唔算回得多，仲企到係bloomberg 中午1點個fake news 之後個間
星期一睇阿爺表演

係呀
一早換曬遠熊細注
原來袋底左

屌拿聲，係附近
有撚錢

過去已成回憶 呢度大把金融才俊 千萬富豪 排跟隊做您粒兵

夠膽就請我食個飯

好似係咩舊樓重建 係舊楚留香茶樓個度呢

成日吹到我好多人排隊
根本就無人排

我最近諗過
都係將外在要求降低啲算

咁呀
佢番黎叫我先再影啦

姐走數喇

佢都未番
番左叫我影先計

佢係出面係咁推自己POST喎
算唔算回歸?

唉 走數

下，有咩
佢都無應我

繼續扮

無啲咁嘅事
佢係想睇就會主動叫我架啦
人地可能根本唔想睇呢

人地話圖呢喎

我都唔知佢講咩圖

根本全部都係大戶

星期一跌500以上
牛軍一開始即輸500點

繼續扮傻喇。走數可恥

財政部：進博會銷售展品獲免徵關稅
首屆中國國際進口博覽會將於11月5日至10日在上海舉行。財政部周四（11月1日）公布，展期內銷售的進口展品將獲免徵收進口關稅，進口增值稅、消費稅則按應繳稅額的70%徵收。

財政部指出，上述稅收優惠是因應首屆進博會而推出的一次性支持政策。而獲免稅的指定數量進口展品，不包括國家禁止進口商品、瀕危動植物及其產品、國家規定不予減免稅的20種商品。而參展企業享受免稅優惠的銷售限額，不能超過規定金額。

另外，近日上海公安機關披露，有人在網上發布兜售所謂「進博會門票」的虛假信息，警方高度重視，已依法開展調查處理。警方強調，進博會一律採取實名制，參觀者須經進博會官方網站實名註冊，通過驗證後才能入展館，不會接待市民個人前往參觀。警方亦將加強打擊兜售進博會「票證」的違法行為，一經發現將嚴格依法處理。

近180美企參加進博會 商務部：願與美平等磋商

首屆中國國際進口博覽會（下稱進博會）下周一（5日）將於上海揭幕，中國商務部副部長王炳南周六（3日）在進博會的新聞發布會上稱，中方願通過平等誠信、相互尊重的磋商，與美方妥善解決經貿領域存在的分歧。商務部指出，目前共有近180家美國企業參展，參展企業數量位列第3。

王炳南指，進博會作為最大的開放平台，獲得包括美國企業在內的世界各國企業積極響應和參與。據悉，今年有近180間美企參與，當中包括多間高端製造、智能裝備、農產品、文化體育等的美國知名品牌，亦有多間美國大企業及跨國公司派出高層參與，故王認為「這充分說明了中國的市場和進博會對美國企業的吸引力。」

王表示，中方希望可以在美國在內等世界各國擴大進口，亦希望中美兩國企業能充分利用進博會這平台，推動兩國經濟優勢互補，實現互利共贏。商務部新聞發言人高峰指，進博會將為包括美國企業在內的各國企業提供高水平的交流合作的平台，實現共贏。

有利個市？

如果佢入黎話要睇嘅
咪即刻影張俾佢囉

咁即係升定跌呀

可以理解終國向美國釋出善意囉

似就似會升

數都未找 講咩姐

跌 你睇IG 夜期 美股

一張圖換返布布返黎
抵啦

美股唔係回左啲咩

佢睇唔到點算
我咪蝕左

藉口多多

咁又點
你夠無裸跑啦

俾你發現左

我又無走數
我唔同你

咁都唔叫走
我就擺到明走數架喇 無藉口

我都講明佢入黎話睇我就影

好呀。

新聞講美國民主黨勝率高d 共和黨輸左會點？侵侵又唔知會搞咩

北韓警告美國，如果不解除經濟制裁，平壤可能恢復核武政策。

北韓的聲明說，華府如果不改變立場，北韓可能同時推動核武與經濟發展。

南韓原本建議解除部分針對北韓的單邊制裁，但美國總統特朗普反對這樣做。

跟本選舉贏輸任人講 共和贏就話trump有望就８年就跌 民主贏就話國內政局不稳又跌 共和贏想升就話美國優先政策持續trump繼續強勢領導 民主贏想升就話貿易戰有望停止

LM

睇新聞

布神

尋晚兩三點trump講咩？搵唔到news

布神呀 有神快拜

好波

收到風，星期1上270！

布布

圖呢
奈奈
可以用你媽咪全身正面照交換都得

要影啲咩相架

原來侵侵自己都講 可能會輸

收到風 星期1上270！

跪求布神重掌淡友post 邊個搞我布神我屌到佢返出去

咁上下喇 最好影到全對腳

布神有睇架 佢入左黎喇。你識做喇

除定褲等J圖先 有無人一齊？

係街，唔除褲一齊等okay嗎？😆😂

你班咸濕仔 呃奈奈影相

有布神你，我地先有新相炸

夠唔夠誠意

感謝助攻

一入黎就有糧派

個膝頭做咩紅晒架

每個post 置頂ok?

申利 想奶

支持

變態

前排搭車仆左落地

星期一記得開番post

原來你唔鍾意架
咁算啦
我唔貼啦

你知 我知 單眼佬都知
你明既

布布
返來啦

做乜寫我個名 我老婆上連登實見到

你地女人係咪特別易受地深吸力影響

成日仆到隻腳損晒

回歸啦回歸啦

沒事兒

咁你改名咪得囉

我成日仆親
我都唔想

有d動作要跪 好難避難到唔損

一入黎就有野睇

我身邊個d都係丫行路都可以扑

學大戶恩講 沒事會帽事

好多狗公

你係第一個咁

你有sp架喎 扮咩

你又唔知佢咩樣 唔驚中伏 好彩我地知

我唔要睇腳

你準備好錢未？

波？鮑魚？

想睇咩？

影個背影黎睇下
想知長頭髮定短頭髮

咪咁咸濕

Weekend軍糧，多謝奈奈

星期一睇升定跌

等你領軍先

無啦你又唔提供佢ig比我

背身背影，見圖我即番黎

@奈奈！

奈奈靠你喇

奶清腳好瘦冇肉。

有冇腳趾睇

好耶
又有得睇奈奈圖，布神又返嚟
根本雙贏

全城期待

喂大佬
我比錢都叫狗公

布神mon post

識玩一定係溝佢返嚟 free

睇死佢日日都有

小奶奶應該擺緊位

無你咁本事
我好毒
求打救
快d幫我追返本先

你叫左daddy拎錢未
要加埋佢老母親先好玩

布布大人一世好運
求你帶我追返本先

彈左千幾點仲唔夠 你個人都幾貪心

布神今日去完個牛熊對決係咪有所參透

未洗頭

我仲未走蟹call，點算呀布布

好正呀

有料

會j 出血

返來啦，乖乖

星期一見 記得開

多神布神幫我追返20k

返黎喇 再有伸手就屌爆佢

各位清今晚唔好J太盡

影埋正面

仲星期一？而家啦！

咁你平時送iphone比sp佢咪知囉

快手推爆個post,等布神再開

一個奈奈救全家

你琴晚發夢見到你同我講 話我永遠都唔會賺到錢

奈奈就好似觀音一樣，宜家叫返布神返黎真係普渡眾生

女神打救世人

奈奈以後負責開post

連帶一張圖，我就入黎啦

布神唔好咁貪心好喎

我唔開post呀
係咁彈通知好煩

咁佢會好忙

大家瘋狂推post

溫書有J圖睇即刻精神晒

佢今晚都好忙

擺pose影相都要時間

以後每個新post 奈清都要post新相

痴線

以前邊個話奈奈無用我就打9佢

咪你講

就咁決定

要犧牲奈清啦

貪心的小狗

為左大家的錢途著想

唔得呀

笑死

依家慢慢影定先 支持你

係，笑死

邊到有咁多相影

親而家件衫靚 影多D貨仔遲D用

布神 你終於返黎 好感動 多謝奈奈

奈奈娘娘

得啦，一日影下手指，一日影下露背咁

可唔可以做奈奈兵仔

以後靠奈奈挽留布神啦

星期一咪知
反正呢個時候咩都做唔到

我晏d 打俾侵侵叫佢反醒下

其實大家身邊啲人知唔知你地既id 利申:無人知

不如打鳩佢實際啲

唔知

俾人知道左我樽鹽真係會倒瀉哂

我知

俾你屌埋會點

謝布巴指點

Ok 相呢

有朋友知
因為個ac係佢

奈奈幾時跳舞

越黎越誇張

話說布布啲牛仔走晒未？

點解你會覺得我明

話說我有sd過跳舞片俾jelly

貼多張圖先答

有野睇

唉
我個衣櫃散左
而家砌唔番呀

奶清救全家，受我一拜

我幫你
比個地址黎
直升機即到

50MA會自己落慢慢

突破下降軌做先止蝕，要有成交外圍配合

由而家開始以後問布布問題都要自貼
任何人都係

淡友之花 奈奈

日日都成千億成交，買肛交所熊比佢斬到一頸血，噚日忍痛止蝕

我隻匯豐熊仲係度，個市升到仆街，佢都係升得低過過市😂

正常，5號仔不嬲郁得慢，所以先比人叫大笨象

你可唔可以捉住我隻手教我買

388正仆街

星期一不問價+1

星期一 一定你牛呀

我捉OK?

佢教完你，你可唔可以再教我

3690 合埋眼買落去

嘩，如果有pm奈奈應該爆左

我不想打了。。。

冇錢再溝貨啦 要借財仔啦

你今個升浪豬左錢？

布神
隻外賣仔就黎迫到我跳樓

一滴精一滴血

夠鐘開podt

post

Overall唔多，好在我有牛仔對沖

布神歸位

你開啦
我pm圖俾你啦

1833當日都係咁，兩日升20%

打錯字

唔怪得升緊時 我feel到要開put啦

圖太郎
11 mins ·
過往唔少網友曾埋怨FB Post派送太慢，未能緊貼我的動態，尤其是炒賣牛熊更是分秒必爭，所以我決定會開收費whatsapp group，希望所有策略可以更快更準傳達，唔知大家點睇？

比錢送自己去死

佢係咪好窮

比錢買明燈，未嘗不可

唔俾人地買對面架

直接講喺床上教囉 佢即刻

點時屋企都著呢d衫 ！通花薄透

有資格咩

開個價黎

三億

奈奈幾歲

又唔知會害死幾多人

自己開

25-30歲

布布先唔係啲咁嘅人

我出街黎
呢件係出街衫
唔出街當然唔會著呢啲

你想唔想聽佢把聲

奶清應該27歲左右

又嚟昆錢

要搞就搞我 唔好搞佢 佢有老婆又有sp架咁

仲講
話比你老婆知
我有比錢嫁

如果你用金錢去衡量我
咁對我黎講 就係一種侮辱

佢17咋

公開講自己年齡係一種勇氣

下個post要睡衣圖

我57

Sickball

經驗好

無理由嫁
我daddy教落我每個人都有個價錢
睇你比唔比得起

我daddy唔會有錯
細細個就比左10萬我日日係度數錢

中年大叔

話我知你屬生肖咩

凍左
今晚換件多布啲

猴🐒

奶清係唔同d

收錢

點解
我用錢
都贏唔到你
無理由嫁
人會呃人
錢唔會呃人嫁
Daddy我要點做呀
明明錢就係人生真諦

無可能，睇咁耐女好少睇錯

我daddy以前鬧我發錢寒
成日淨係識得錢

你睇左相 可能會打消個念頭呢

姐92年喇

1980 中女正

遠期d ok

比錢之後買佢對家

04年

我認同呀
但唔代表我要跟

布神你唔係到我地輸到跪低 大戶恩好慘

出手太低，奶清要樓契

我知啦！
你一定仲多錢過我daddy
知錯啦富婆
求包養

放心喇 有機會喺女面前 真金白銀俾佢 成功率高好多

其實我屋企真係窮
雖然父母有物業
但全部都唔值錢嘅

星期一開有無逃生牛？

呢種係想過一晚夜先會咁做
我daddy細細個就教落
佢話有錢就咩都可以做
殺人放心都係需要一個價錢
不過殺人放火就唔好了
得閒比零用錢我洗下就夠

無啲咁嘅事

咩料師兄

求 ptgf

布巴 同問呢樣野
定係put 完50MA 如果再升到channel 頂再put多野?

我好認真架喔

布布要出手了

自己搵啦

求ig

X2

Tg me @lou12

唔好又玩到過左火

好想不勞而獲
可唔可以完成我呢個小小而造福人群既願望

呢個POST真係就算冇股都好好睇

佢玩消失 再要求 成功率會高好多

陣間玩到奶青走埋
布神又心灰意冷
就雙輸

pm你，ok？

咁我求番你ig

感覺好靚女

你地審美標準咁低嘅

正面可能係男人

喂呀
唔好踢爆我啦

你幾時見過樣衰會著呢種衫，靚女嚟嘅

豬扒無權著靚衫咩

而我不知情kan是誰

成班痴漢

好啦唔玩
當我鳩up當我唔著
唔同奶青玩開價遊戲
我亦比唔起

要利申下先
無佢ig
唔玩了
認輸

背面完再俾你個正面，即刻俾你俾壞西個形象

無人話似喔
我都唔覺似

圖呢

再嘈就日日引你買股票

簡淑兒？

真係好靚女

清sickball

布神之前post過我要做富翁果個channel有個期指教室，有無人睇過，主要係即市分析，睇左幾集，通常都係重點講即市d燭既高低位去睇阻力支持同止蝕，好似幾有用

萬綠叢中一點紅！係唔係有飄飄然感覺

巴打你果日熊豬左幾多

無人話似喔
佢靚過我

你講c凌? 過街老鼠

F5

Google 啲相唔肥喔
可能我冇一直留意人哋

本身一開波覺得你抵撚死，依家好開你回到本，加油！

呂布師兄返返黎, 請受小弟一拜

冇樣都似咁多人驚

0.236

打扮+衣著+膚色我感覺你似姐

不如講返股票啦

唔係嘅話遲啲我又俾人鬧㗎啦

唔怪得推得咁快 星期一布神繼續領軍

我覺得好慢喎

Ching sickball

布神: 一張圖一個comment

大家為左睇相會推快d

有圖又有奶青圖，今個weekend好開心

奈奈其實B or C

膚淺
做朋友睇外表？
唔係交心嫁咩

D呀

E 喇

A

G奶

不過下個post 都係要奈奈開先得

果人叫eric sir

成班垃圾係度溝女

星期一上270！

700上270

會執笠

打陰影畫出黎

又唔會話遲既，唔通下下都最高位加倒沽咩，咁你咪發

終於追到live

原來上上星期六我都係睇如果反彈都係彈到ma30,50
不過次次分析完都好似失憶咁

關你撚事咩，出返去同市場先生叫春啦！

分析完又唔跟黎買

因為 我都唔信自己

奈奈神今個星期有咩分析

講完出黎實有人跟買

無呀
我好有信心嘅分析遲左一日先中
所以我都唔敢信

我啲分析無睇升跌架喔
同埋係人都知我咩都唔識架啦
點會咁傻去買

上次咪自爆咗囉 唔係咩

自爆完牛籤仔都係搵唔到佢ig

比我

提示：牛奶

無市好悶呀
平時睇緊夜期架嘛

你都唔入市悶咩鬼

我夜晚入得多過日頭架

收養ok??

成個post最低人工係我囉

我都唔知講咩好

學生0收入

今日行書局見倒

夢b成日都贏錢
但我成日都豬

我13k呀

唔好搽指甲油
你應該行清純路線

QQ甲
我好鍾意粉紅色

我未買過輪
其實唔係好識點揀

底底又係粉紅色

布神返嚟啦
改名明志

鮑魚係粉紅色就得
指甲粉紅色就太庸俗

14442
海通出品 必屬佳品

Cls

Over左啦

自己開心咪得
上連登勿認真啦

呀豬呀狗出post話離開都會有大把人話好行唔送

歡迎布神

我仲一直覺得粉紅色好溫柔添

why not both

好多巴打經過e幾日人工變咗負數

我就黎到我每月目標$500
開始有啲驚

輸咗一年人工

14475呢
唔係法興好啲咩

海通好似都多人買

呢隻都多人買

行使又遠咗

我發覺你真係會逐個回覆QUOTE你嘅人
傻婆黎講你都算幾可愛

啲輪原來咁貴架

唔係架
只係咁岩我吹緊頭好得閒

adr 原來跌到261 only

都$60啦 唔差在升多10% 齊頭$70
到時賣樓put爆佢都得

唔好跌住 未入PUT

岩岩youtube見到圖爺1M牛過

仆街了

圖爺收費

你有無食咁d牛？

記得睇條youtube片，話睇3萬

布神 佢愈來愈搞笑喎

唔知點解我一直覺得指甲油同gel甲好核突
我係咪異類 有冇巴打有同感

圖爺：可以盡情侮辱d淡友

成80分鐘
你睇埋我個份

睇46：41開始

但係布布叫我買正股喔

布神真係睇曬成條片

俾我訓你屋地下就得，我識自己照顧自己

275就穿左條通道頂
咁就係B浪黎
我覺得企穩50ma
大戶開始食好倉轉好倉落返去

轉淡倉*

其實仲有二日，
夠哂侵侵轉十次身

贏就咁高調, 等BINC

係咪一定開始跌 唔一定架下話

想用粒半鐘睇圖爺是否弱智

唉 唔得 今晚煲下策略王先

敬業 其實咩都要睇 搵錢咁易咩 唔做功課點得

你睇完話重點俾我知
我仲要執野 唉

好似好多巴打confirm行緊B浪，但係B浪咁易估到？

睇完布神神喻，我傾向唔好估。我會睇如果MACD好似上兩次黃色圈咁回落，再加上企唔穩50MA同上次係圖上所指嘅阻力位（大約26350左右），咁都未係B浪

相反嚟緊依幾日如果大成交升穿同收市企穩26350，咁就唔call都唔好put住

下星期等係係阻力位開put，升穿100點止蝕，好過高位沖入去追牛

利申：唔知有無用唔每信曬

假象275都可以唔係b 架

真 睇埋對手諗法 總要有人輸錢

CLSJM9

條唉知大撚把好睇啦

Agger

但睇番布神張圖同自己頭先試過畫
通道頂都係275咁上下喎

加埋個樣吧

你唔好咁垃圾啦，又想po人樣

喂圖爺今日有腳睇呀屌，btw出嚟挑機報吓點呢

所以布神係神 唔係無原因

圖太會唔會係度攞完tips跟著開個收錢whatsapp話係自己計出黎

好有可能tim啦 條撚樣

算啦佢要抄功課就抵佢輸死啦

我都跟佢畫左次
我望到個頂係27000左右

刷得over咗

我都做淡外賣仔 落地獄去吧

我諗佢唔需要咁做掛 除非自己懶唔做功課喇

話時話睇依個post有超過二千人，有留言嘅一百個都唔知有沒

無撚錯，話撚曬圖專自居，佢唔會自貶身價嘅

佢絕對需要

咁你又over咗，唔洗用激將法嘅

我想知係咩收費

每人收一千一個月，有廿人都有兩雞落袋啦，所以點解要做財演姐

真係好好搵 錯咗又唔洗負責任

Sorry sorry

要!
俾人屌足十八袋兼拆招牌囉

講左收費喇？
財演不嬲好搵架喇。
你睇大師 開一開堂 都幾十萬收入咁

快啲去買本策略王睇

應該有唔少啊伯買去打飛機

未，粗略計吓姐

做女真好

十年前個A浪5個月就完
今次成9個月都仲未完

有機會唔止一千。話哂都成個月

靚女先係

洗撚咩有ps裝甲嘛

我去比錢join

傻啦，唔洗，佢條數點計我都有計嘅

唔通你就係圖太奶

Hi白大大

有幾多人跟布布之前
係跟橫巴搵食

呢個post太好笑

話說 66去咗邊
ig 好耐無update

hi coco姐

唔係靚女無q用

星期六日無市個人好平靜

抖吓好

今晚要睇波

佢之前估B浪都唔準啦

星期六都推得好快
奈奈

我指林一嗚

睇奈奈都夠，聞一聞格外醒神，索一索舒筋活絡，

我摸過

我又想摸

我想狗衝

衝過去搵佢

有d人既言行係on99架喇 好好地地唔得既 係要嘈 串人。

要賺船飛錢先

我啲船飛唔見晒

準備開

布仔番黎喇

奶清，究竟係乜野驅使你係咁多麻甩佬嘅post討論？

係愛，定係責任呀？

係收兵呀DLGH!

大佬

到底星期一正恩結局如何